如果我日日拎住部ipad打J

咁Tim Cook係咪睇住我打

[行動po]香港人日程表更新

symbolism

用華為打j咪

諗下乜野人用華為
再諗下佢地個樣

華為.....慢慢周幫你......

諗起都扯扯地

但你唔覺單手拎ipad 耐，隻手會好攰？
定係你用兩隻手拎ipad?

影響緊我嘅腦電波

孟晚「周」

你就想呀
佢用apple 架

任正飛就有